尤其是 定 尤其係？

尤其是
尤其係

尤其係是

1

2

尤其係咁
尤其是咁
尤其係咁樣
尤其是咁樣
好撚亂

就嚟癲

條撚準未d fd？

尤其是係

Yuki is

is my baby

唔怪之得
唔怪得之
怪唔得之
怪唔之得

尤其是待我傷心的唱片